{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 스카이랜드카라반리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン時に追加料金が発生することがあり、追加人数がいる場合には予めペンション管理人と相談してください。 追加人数がいる場合でも、宿泊しなくても追加料金を支払う必要があります。 最大人数を超えると入室できず、そのような場合には予約をキャンセルして払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室可能な店舗以外はペット同伴での入室はできません。 追加施設(バーベキュー場、その他の施設など)を利用する場合は、追加料金が発生し、現地の状況によってイベントや付帯施設が変更される場合があります。 予約は時間に若干の差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された件に優先権があり、ペンションはこれに対する責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室の際のその他の案内事項としては、予約特典、個別バーベキューキッチンの客室、禁煙バーベキュー場、ペットと一緒に駐車できる事実があります。 ファミリーのためのペンション運営ポリシーに従って用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "チェックイン時に追加料金が発生することがあります。追加人数がいる場合には予めペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、宿泊しなくても追加料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合でも、宿泊しなくても追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないことがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できなくなります。そのような場合には予約をキャンセルして払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能な店舗以外は、ペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "追加施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加施設(バーベキュー場、その他の施設など)を利用する場合は、追加料金が発生し、現地の状況によってイベントや付帯施設が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約は重複することがありますか？",
            "answer": "予約は時間に若干の差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された件に優先権があり、ペンションはこれに対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒に入室する必要がありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "その他の案内事項はありますか？",
            "answer": "入室の際のその他の案内事項としては、予約特典、個別バーベキューキッチンの客室、禁煙バーベキュー場、ペットと一緒に駐車できる事実があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはファミリー向けですか？",
            "answer": "はい、このペンションはファミリーのためのペンション運営ポリシーに従って用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 554
    }
}